誰把何君堯送進垃法會？

kidchild

依班能樣

馮檢基

朱凱迪

傑志

兩屆選舉識分未
使唔使拉埋鄭松泰

7年後盧均宜返咗中國

so?

呢個唔知，但可以同你講何君堯喺屯門樂翠選區議會出身

果邊有警犬宿舍 仲有大大個美樂花園 勁撚多退役警犬

聽講有一幢全部都係

鄭松泰就真係送佢當選樂翠區議員啦

真係，李桌人加黃浩銘加埋夠做低何君堯